鄭子誠《超時空男臣》張誠29分鐘神CULT足本妝（有片）

睇完呢幾集精華真係覺得鄭子誠好堅，咁CULT既劇咁認真去演，不但止佢眼神已經好有戲，最緊要佢把聲真係每個音韻都係岩岩好，做古裝有古裝味道，真係一流既演員，第一部《真情》已經咁好！而家仲堅！

有片：

鄭子誠

誠哥今次好難唔上位啦

華仔

點打機啊！

太正喇

SET拳真係好撚有架勢...

我打左三日, 差小小就打爆機

後製差, 只要夠CULT！！！咩戲都配合到

完美奸人

華仔好差wor

依個樣好似變身動作 tvb應該要整番套特攝片

如果一整一定HIT

有無人同我一樣條link睇唔到？

facebook維修中，全世界都未用到facebook住

阿華仔，主席又有咩好做呢？

整返個張誠外傳啦

讚成

想睇佢同卓華子返到去既故事

食住橙黎殺人

超入戲

留名

朕將你五馬分屍啊下

唔好喇卦，都係時裝好Ｄ

紂王：美人啊~~~

大極陰拳

搵你做大將軍

菜刀？

其實佢好似熱時 game民裡面果個五月 有無人等佢直播時 quote 比佢聽

卓華子

呢套係？

神劇： 封神榜

大大聲笑撚咗岀嚟

巴打幾歲

當年覺得麻麻地

話說有冇巴打覺得張誠有啲似元華做個個天殘腳

有冇相

華仔
咁而家開會未呀?我做野駛唔駛你教呀

一定有陰謀

徐榮演技好差 , 可能做得多愛回家 , 定哂型

算好左

佢皮厚做戲演得好難

開新劇叫大賭李嘉誠

我覺得今套做得幾好喎
可能有誠哥做對手戲
佢兇完誠哥再淆底 笑死我
同埋琴晚因為誠哥唔幫佢 又話要佢一齊返去做太監
做得幾好

呢個仲搞笑

我覺得劇本好而已

劇情一定要打風

下

唔關誠哥事啦
佢同誠哥有對手戲都係臨尾嘅事啫

睇返佢D 片真係覺得好好笑
一流演員

佢岩岩去現代,
拎住手機google map一野踢雪糕筒個part最好笑
真心膠

有意思有意思

佢做司馬懿好正喎

猜枚嗰 part 真係好好笑

呢個好玩呀 呢個好玩呀

輸!